Ma Jiantao

Kamulah satu-satunya rezekiku

Penulis Lirik: Ma Jiantao
Komposer: Ma Jiantao
Penata: Ma Jiantao

Kamu harus giat belajar
Agar Anda tidak dipandang rendah oleh orang lain
Jika Anda tidak belajar dengan baik
Anda akan dibenci oleh masyarakat di masa depan

Dengan bangga mengumumkan untuk berhenti bermain game
Tas sekolah berisi pertanyaan jawaban yang sempurna
Dengan tenang ingatlah ketulusan dan kerendahan hati
Ketulusan dan kepercayaan adalah satu-satunya kebenaran

Kamulah satu-satunya rezekiku
Aku hanya ingin kamu sehat dan bahagia
Kamu sedih dan aku bolak-balik
Kamu menyakitiku dan hatiku seperti pisau.

Kamulah satu-satunya rezekiku
Saya harap Anda mengalami lebih sedikit suka dan duka dalam hidup ini
Anda harus belajar membantu orang lain
Kebanggaanku semua tergantung padamu
Lirik lebih rinci di ※ Mojim.com　 Situs Lirik Mojim

Kamu harus giat belajar
Agar Anda tidak dipandang rendah oleh orang lain
Jika Anda tidak belajar dengan baik
Anda akan dibenci oleh masyarakat di masa depan

Dengan bangga mengumumkan untuk berhenti bermain game
Tas sekolah berisi pertanyaan jawaban yang sempurna
Dengan tenang ingatlah ketulusan dan kerendahan hati
Ketulusan dan kepercayaan adalah satu-satunya kebenaran

Kamulah satu-satunya rezekiku
Aku hanya ingin kamu sehat dan bahagia
Kamu sedih dan aku bolak-balik
Kamu menyakitiku dan hatiku seperti pisau.

Kamulah satu-satunya rezekiku
Saya harap Anda mengalami lebih sedikit suka dan duka dalam hidup ini
Anda harus belajar membantu orang lain
Kebanggaanku semua tergantung padamu